屌你老母 買tempo紙巾都要排隊

香港人食屎啦

ching

推死佢老母

買都唔買tempo
支持黃色經濟圈

依家亂到有人偷廁紙

tempo

以為完咗呢個熱潮,

香港人就係賤種